咪撚去北角 去維園 深水埗

老黑換左黑衫 唔排除扮比人打 引手足去救
唯一拆局方法 唔去

咪撚戇鳩

北角重狗 重福建佬
點解仲要去？
香港今日三條戰線 機場 深水埗 維園
你想分到幾多人入北角同你打大陸佬？
咪撚害班手足

求下大家去深水埗同機場咪去北角 好鬼
利申住北角 樓下已經有大量防暴守住
咪送頭 真心